（慎入）有手足做前線消防滅煙隊 嚴重化學灼傷

好心痛
各位前線救救你地保護好自己
豬嘴冰袖長褲
黑警死全家落地獄啦我屌你老母

push

推

快d睇醫生

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

皮膚接觸到氣體都搞成咁？？？

明泰弟弟admin: 弟弟已聯絡了 杏林覺醒 Médecins Inspirés嘅黃醫生，而弟弟亦在支援這位朋友

嘩屌
班狗真係無血性

琴晚個啲係毒到仆街

好嚴重...
btw 條友有無睇醫生

小心

痴線

多謝你

咁tk果粒咪

唔好再玩滅煙，催淚彈唔係新科技，全世界示威得你港仔去搞乜滅煙，如果work早就俾外國人破解咗啦

成班黑驚落地獄

有冇洗走殘留物呀
短時間會咁誇張

所以話唔武力升級 放下火 丟下野都屌人暴力真係得啖笑

唔好呀 好易細菌感染

黑警死全家
黑警子孫世世為奴
代代為娼

保重保重
要好好休養😭

唔識唔好害人呀

琴晚痴撚左線咁嘭嘭嘭嘭
癲左咁射 屌佢老母毒氣黎

睇醫生水泡好易感染細菌

快啲睇醫生

根本就毒氣黎
想殺人多過趕人

嘩屌

好心痛

屌 係咪中國製

冇包膠？

5毛走啦 好行唔送

要抽入面啲水
都要去醫院用sterile equipment 整
如果唔係infect左就好難搞

班畜牲真係痴撚線

好恐怖
希望佢冇事啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

班狗冇人性 手足快啲睇醫生
冇錢嘅話我地可以眾籌比你 希望你可以快啲好返

希望佢冇事

快啲告黑警用生化武器

冇用尋日隻手包到實晒照樣痛到仆街

諗吓諗吓覺得咁都唔係辦法，踢啲蛋落坑渠可唔可行？

有無化學撚同醫護人員救到佢推

港仔 露底啦0.1

冇錢嘅話我地可以眾籌比你 希望你可以快啲好返
真呀呢個
不過唔知巴打夠唔夠膽睇醫生

美帝高級野，應該係加強版黎

Tg踢返過對家啦

求下你地注意自己身體

屌好撚嬲

我屌 死黑警

琴晚有冇射左過百粒 冇人講既

痴撚線 要多D人知呢單

哇屌，啲美國佬嘢咁撚勁嘅咩，大家真係要升級防具

痴線架，手足好慘呀！係咪應該幫手籌醫藥費？

屌，唔撚使講
罷工

護士快啲聯絡佢 幫佢抽返啲水出黎

手足快去睇醫生！

咁傷既？！
d催淚彈咁毒既！

有，二百粒都嚟緊
濃度極高

催淚彈邊有咁大鑊
生化武器先有咁大威力

唔可行 唔好再踢野落坑渠
如果坑渠入面唔夠水係好難去整返熄

即係唔理佢波及範圍大仲係搞到更加多人

點解會整到咁

推，呢d 真係要睇醫生，可大可小

FC?

希望係假

咪出醫生姓，好易查到！

前線麻煩著長袖

對方識升級、常規化開槍，我地都要將dum磚常規化，拋棄所謂既道德光環，要醒既點都會醒，唔會因為你擲兩舊磚而離棄你地

我寧願係炒車

哇，屌佢老母

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

待fact check

Fact check咗未？
會唔會係偷圖？

連個肚都有既

保重

嘩屌你個閪啊 琴日啲催淚彈真係加撚左料

好心痛....

真心 我地俾打到咁都唔火攻？
如果8月2公墓員集會 8月5罷工後無料到 真係升級啦
對家有國務院支持 唔會同你地留手
如果政治問題真係要用武力解決 咁你就只能先解決對方 先可以進一步解決政治問題

起底-->完全封鎖

灼傷哂
粒彈最少幾百度
長衫褲都擋唔到
所以咪再著背心短褲

走啦傻系
企係到食彈有得分？

睇左醫生未睇到都覺得痛

8.5齊罷工

黑狗用化武

On9仔

屌 辛苦義士
好心痛啊

麻包袋

感謝義士

嘩見到都痛

612基金 幫到佢嗎

[嘗試]梁天琦信的解讀與提醒

要籌旗出聲

請小心 衷心感謝前線

琴日個啲到底係咩黎

好心痛
快啲好！下次唔好出嚟！！

真定假呀？好恐怖喎

全身全包唔外露

3M 4570化學袍

推上聯合國

琴日我地被放題窩
對家淨係食好少咋

屇辛苦曬

好肉赤

如果擔心傷勢，或緊急求醫，請告訴以下資料予醫生：
1. 傷痛情況及位置 2. 神智及應對 3. 呼吸情況 4. 行動能力

西醫 ：杏林覺醒：4610 0186（醫生接聽 / Wtsapp）
中醫 ：懸壺善學堂：@sharing_ec 或 PM佢專頁
醫療支援社工隊 ：@sw_medicalsupport
如以上3者無法聯絡，請PM
**612人道支援**：@relieffund612 或 9845 6641

心疼...
各位得閒既話麻煩念「南無藥師琉璃光如來」
念完記得迴向比受傷既巴打
祝佢早日康復
🙏🏼

補圖 希望手足無事

好撚嬲，仆街黑警

無知係會害死人 請你收皮

有冇嘢可以幫到手足

心水清

要FACT CHECK左先

另類白色恐怖不斷滲透緊

有小小似毒隱翅蟲果種水泡？

有無多d資料
點解會整到咁傷

有咩可以幫到手？
多謝你地， 我地先吸少好多

睇見都心痛
要快啲好返
What doesn't kill you makes you stronger！

上腦？
成撚日升級升級
升級極咪又係雞蛋撞高牆

叫你走有咩問題

睇醫生！好好休息！錢有我地比呀！

用二百幾粒過期蛋搞民居 痴撚晒線

保護好自己呀

屌你老母死警犬

打LoL 都知 就係有無數白痴送極頭都仲要出去
意識未到位 講乜都side 氣

黑警

隔離post話係過期tg引致

屌加左咩毒入去

咁都仲唔係化學武器?!?!

嘩屌，咁直接吸入仲得了既
手足多多保重

block 之前都要屌你老母

好得人驚
保重，祝及早痊癒
respect

對線輸姐

可以游走去中下路 打野又得

屌，如果面部接觸到咪仆街

我無野講

有咩裝備幫到佢地

嘩唔撚係嘛

推到班記者check下啲蛋裝有冇寫日期

認真咩
琴晚睇live滅火滅到傻
短袖食正哂都無事喎..

癡撚線 依d唔硬頂得真係要打遊擊

我建議你睇多D片先
車返彈轉頭 / 滅煙基本野

take care

屌 黑警死全家

琴日d圖有影住2016年

隻手要包實晒保鮮紙啦
中左真係好撚痛

明明講得啱，點解咁多負皮
唔通衝出去送頭咩

尋日啲彈藥過期㗎

屌 眾籌畀佢睇私家 唔好拖

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

睇完上面你就明

咁多人負皮 但一個留言都無? 你話無鬼我都唔信

fact checked?!
如果係真係要推撚爆佢

肯罷工未

各位前線辛苦了
祝早日康復

要早日康復

過期彈？推上報

死黑警！

黑警沒有一隻是無辜的！

感謝前線為香港嘅付出

唔好整穿啲水pok
驚去醫院嘅at least 去普通科門診洗傷口先，可walk in,話係屋企裝修俾啲化學品灼傷

再唔係pm我，我上門幫你洗

咁時限呢...
如果過撚曬期我地又文宣警方不顧途人及居民安全，更漠視示威者安危，使用過期化武無差別大範圍傷害

效用：【除一切病、身體端正、智慧增長；身心安樂、資財豐足】
冇咩時間既可以念108次 然後迴向

生化武器

可以點樣幫到佢地…………

推上報啦
化武黎喎

屌佢老母要推撚爆佢

Push

總之大家有咁實就包咁實
冰袖,面巾+包埋條頸,長褲
廣傳,有包一定好過冇包

如果用過期咁同殺人有咩分別

就算真係過期
班狗都一定唔認

順便照下個肺睇下有冇事

手足
一定要有裝呀

用濕晒架毛巾蓋煙，唔好攞上手。

Fact check 左先？
尋日應該好多人中

屌你老母

得閒既話可以念「南無藥師琉璃光如來」108次
念完記得迴向比受傷既巴打
祝佢早日康復🙏🏼

建議可以用呢兩樣野滅火

唔需要行咁近 仲有可以暫時減需催眠煙影響

推上報

即係點，啲煙有毒

希望搵得返FB post
另外有人貼過新聞 2003年政府認定過期催淚彈會造成更多傷害 必須及時銷毁

實話實說，噚晚咁多救火隊，有無其他兄弟有同樣情況先

我頂你。黑警好賤格

唔係頭一二排唔好踢
會踢到滅煙隊搵唔到

醫療支援！！！！
612 Fund

[url][重要，求置頂!!] 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

龜塔點插眼

佢啲彈藥顯示過撚曬期窩
Exp唔係解expired唔通解experience/example咩

FACT CHECK咗未？？？
唔希望係真

P牌

用過期催淚彈殺人

告供應商

睇私家醫生

197樓巴打已俾圖

更加堅定有必要執行接放學活動

包哂保鮮紙都防唔到？

P牌狗 扑得

保護自己！長袖衫係基基基基本！ 痛

有朋友每次離煙至少十至二十米 大約頭半個鐘冇包保鮮紙 之後包返
但當晚雙手手臂已經出紅疹 雖然唔痛但會痕
大家都係由頭包到腳指尾好啲

唔怪之得逆風果下咁撚驚

Take care

up

搵612基金
希望手足快D好返

支持升級

絕對壞疑d 狗用化武

屌 食屎啦班狗

黑警死全家

琴日前線仲有有人著緊背心短褲
雖然唔知隔到幾多 但著多一層布料保護點都好啲

各位要好好照顧自己

尋晚係消防員，返到屋企個人放鬆左即刻覺得全身都好痕，一睇發現生晒粒粒，但無水泡，腳面背脊都係。但係太撚攰亂搽咗啲敏感藥膏就瞓，今朝起身粒粒散左，但仲係好痕。

祝嗰位巴打早日康復

由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

用香港人既錢買武器打番香港人，屌你老母死黑警全家下地獄

我邊句講過唔好走?你係咪眼疾?
我重點係講唔好仲係停留dum水樽/遮，要將dum磚行為常規化

當然午夜見開始人數唔夠既就要走，又係識分身，死守等比人拉

勇武巴打已經愈黎愈少，留返一次過整獲勁既，好過次之夾硬死守但又拉幾廿人

過期貨嘛

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

Fact Check，唔好自亂陣腳！
如果係真一定唔只一個手足係咁......
希望fake news

假假地

好痛

好好保護自己呀

唔好再著背心短褲la

救人！空姐聲援黑衣年青人反遭誣蔑兼起底

幫手救人呀!

你老母比我屌死咗
我可憐你啦

sorry for what happened to you... hope to get well soon

冷靜啲，唔會得一個人出事嫁喎，咁多人做消防有無其他人都係咁先

好心痛 早日康復

[對抗畜龍方法]唔該全部同我入一入黎

一定要好好保護自己呀手足！

ok
我道歉

總之寧願大家開始真係周圍行街 到處刺激消費 咁香港先可以持久長期玩落去

如果係煙接觸皮膚唔會咁
利申發夢短褲短衫係西環前線 手手腳腳食哂同上幾次一樣
可能TG直接命中左身體先會辣到咁

Or fake photo

辛苦手足，其實大家用了自己身軀去揭開了黑狗的暴行，好大的犠牲，好痛心😔

永遠都唔會忘記所有為香港努力過嘅人，特別係前線，要同喪心病狂嘅黑警正面交鋒！

見到都覺得唔舒服
辛苦晒巴打

我屌你老母屌到佢出煙啦 快撚d去滅 垃圾五毛

黑警死全家
無一個無辜

會唔會係因為沐浴露啲化學物？
唔知當晚用清水沖涼會唔會好d

上網查左一下 原來高級灼傷都會咁

係咪因為滅煙同D催淚彈太近 但係手足又唔知身體handle唔到咁熱 灼傷左都唔知 因為灼傷一開頭都只係皮膚發紅 可能手足唔為意

我覺得大家唔好亂 未必可能係化學問題 有可能係真係太前 太高溫

anyway 希望快D康復

心痛

好心痛
仆街黑警會俾天收架

港仔
又露底

唔好煲臘，而家燒親

好痛呀

保鮮紙擋唔擋到？

無晒貨？
無理由專登留過期貨黎用？

鬼佬同台灣PTT早就話你港仔淋水唔work啦

我覺得係燒傷起水泡

入嚟睇到嚇到彈起身但係都要正皮推上去比人睇

聯合國有冇使用化武嘅相關守則同監管機構？

你係玩煲臘燒傷，快去醫院

［文宣入］ 過期催淚彈係好撚危險！一定要煲大呢單野！

D 催淚彈過晒期 危險性同毒性都勁左好撚多

國際人權組織查詢

昨日嗰d真係痛到仆街

咁同化武有咩分別，可以告喎

Dllm

認真, 唔好大近, 用水槍滅左先。
同埋唔好用手捉, 要用工具夾。

假設係真既
其實化學成份會唔會對特定體質既人有敏感反應?
畢竟樓主呢幾張相都係極少數
如果琴日D煙咁西利應該唔止咁少數wo

發夢琴晚係食緊譚仔特辣 食落去完全有窒息感覺 肯定有加料

平時都係食開中辣級數 對呼吸、皮膚唔算嚴重影響

呵呵

需要將相比更多外國媒體知
話俾佢地知呢班警察既武力已經不受控

大家以後點都盡量捐少少錢比前線啦

cls睇相都覺得好痛好辛苦

唔好怕熱著長袖啦，有時唔係一定要潔，呢個面盆cup住佢都得

仲有冇人出現呢啲情況？

黑警冇一個係無辜！黑警死全家無誤！

大家冰袖到底夠唔夠防？定最好都係買風褸？

推
Report比人權組織啦dllm
都唔撚係人黎嫁
人地都有仔女嫁屌你老母

希望無事

返去做狗啦學人講修養

請問咁樣要用咩防具？

你幾時死 我衝過嚟幫你㩒掣

好心痛.......

推

光復香港 時代革命

一定好痛

多口問下
醫生應該會吉爆哂佢再處理?
屌那星痛死

ON撚鳩。唔識無撚亂教啦

應該係射得太密，濃度太高，所以皮膚頂唔順

我無事 白白淨 係有d痕 但之前試過會起粒粒 無生水泡

推到真消防入嚟話我哋知應該點防

會唔會已經嚴重灼傷都唔知

唉屌

巴打保重阿

應該搵人當號外print 出黎周街扔，唔駛派，去到某條行人天橋，揸住一疊當溪錢扔出去

即係尋日陣味臭咗咁多係因為過期煙？

屌

黑警死全家

五大訴求!
光復香港 時代革命!

屌你老母 死黑警 死走狗

要推比多啲人知

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推呀！

好撚心痛
如果真係過期 黑警落地獄dklmch

用過隻燙火膏叫京萬紅幾好用 厚敷 包沙布 3日到消
華潤堂有得買
細area d 有需要ge 消防隊員可以試試

block柒你條撚樣

講真唔好滅煙，個堆化學野你近距離接觸，係會奶野

好唔好得返

如果情況常見D記者應該仆街。特別係立場同蘋果。

辛苦曬手足
黑警死全家

見到佢都覺得痛。。。
要保重

手提風機抵屌，認真要諗

發夢企過前線，包左保鮮紙都奶野
同樣都係紅疹 + 密密麻麻超細黃色水泡
不過冇張相咁嚴重
睇左一次普通科完全冇用，睇一次皮膚科先好返

我上網做過功課先決定去中環李祖祺醫生
貪佢又平口碑又好
睇完冇耐啲水泡就謝晒，但紅疹用左好耐先退晒

建議企前線最好著返風褸保護好外露既皮膚

dllm死黑警

仲痛！濕左水連口罩條帶都灼痛咁

睇見心up

醫治左未

屌 尋日就係覺得奇怪點解拿左咁多
救火救到 春袋都赤赤痛
明明之前都無試過

手足保重

好心痛 真係好心痛

會發夢嘅幫手買多啲冰袖
好撚平
見到有人冇就一嘢罩落去

試下用白蘿蔔蓉敷一小處地方、大概半小時，中醫學白蘿蔔解百毒，如果好D，又敷另外準備D飲。
PS: 見到好心痛，我希望前線先休息一會（一至兩星期），等和理非出動諗清楚先再行動。我們需要你地。

佢有無著啲咩保護
有著都防唔到定只係無著到？
各位要保護好自己

尋晚果d係過期催淚彈

有可以
所以點解藥劑師協會話tg唔好亂撚咁用

其實舊磚好重

你玩多一兩次會好攰

放低道德就雞尾酒啦

唔知係咪blistering agent

生化武器試驗

借位
請幫手report page, 內含義士資料

8.5 全民三罷

.....屌

diu😭😭😭

化武襲擊平民
下次係咪用白磷彈?
推上聯合國

其實琴晚好多人屌橋上扔野
覺得一係唔做要做就要做好啲

近距離/吸入過多全身會好撚熱
有人試過第二日發燒

要點先防到
睇到都心痛

過撚晒期既緊係毒啦

整到咁就直接搵西醫處理啦仲玩巫醫套固本培元惡化咗點算

見到都痛

俾驚睇醫生既先至用。

睇到都覺得痛

黑警全家，他朝君體也相同

因為用咗過期tg?

消防 永遠尊敬

唉 唔知講咩好

當事人打左消炎針 出左消炎藥同藥膏 並包紥好
因為當時人冇做防護下衝左去滅火 所以導致化學灼傷
所以防護好重要！！

利申 認識當時人

死全家啦你

建議用手拉車拉往津水做滅煙

大陸仔以為自己好撚醒?

黑警必需死全家

尼緊想做消防員,有冇手足做緊?比o的TIPS,我打算帶水救火

好痛
冰袖太薄
用工業用隔熱手套得唔得

應該係啲催淚彈過期所以有化學反應？

點止，係咁放

本身皮膚過敏 之前發夢中左煙之後手腳啲皮膚都麻左兩日 沖水會痛 所以本身呢樣野就係生化武器

如果直接吸入咪成個肺都灼傷

如果係in patient 真係痛 會洗之前俾止痛藥佢食
而且呢啲樣都唔係洗一兩次搞掂 有排洗

其實踢返粒彈過去得唔得⋯

但現在係咁比人塔殺

去野區刷下怪先

化武用落香港身上

WTF 快啲睇醫生

我寧願炒車，太殘忍

其實我覺得呢種幾好 淘寶搵燒焊手套

清洗乾淨用消毒左嘅針吉穿大嘅水泡
慢慢等啲水流出嚟，如果有艾灰，係吉果個位用艾灰（可以消炎殺菌），無既話加紗布

記住要沖完涼之後先至好吉，唔好碰到水

岩岩睇新聞寫原來今次啲煙比人篤爆係過期的，過期煙毒性會重啲

sorry唔係新聞，係有人執到個彈殼，見到過咗期

屌你老母黑警死全家！

暫時和理非, 唔好再勇武, 根本係長期吸毒, 都唔知有咩後遺症 !

不如買雨嬲啦

唔會，因為啲汗會多到痴實左件衫

其實可能真係要好似烈士咁著雨褸

但係真係會咁毒咩
理智講句 有無諗過係嚇人
白色恐怖
有無諗過記者變成咁 政府點解釋？